有無人想分手但怕寂寞？

男朋友因爲之前呃過我，
所以搞到我好無安全感。
其實我唔想原諒佢，
我覺得一早要分手，
雖然佢依家好好，
但佢俾唔到我需要嘅安全感我。

而我亦同佢傾過，
我直接講我想分手但我怕寂寞，
佢聽完係無乜嘢

但係每日我都會諗起佢呃過我嘅事，
每日都會俾呢啲想法圍繞，
覺得好辛苦，
我應該點做

利申無乜朋友，有depression，好驚寂寞
淨係想有人陪

好想有人陪

分咗手一年，都不時諗起以前有人慰藉嘅感覺
次次發夢都見到好多都有伴一齊去...
而我卻孤單一人向前去...

我完全明白
身同感受
信仼同安全感真係一但破壞咗
就好難重建翻
唔係我唔想信佢
係我真係迫唔到自己信
好難移除心中嘅刺

會
但最終克服左寂莫呢樣野
搵朋友，搵屋企人陪

pmed

但如果對象會令你產生無安全感嘅感覺，你會成日亂諗，好辛苦好大壓力呢？

為嘅就係有人陪？咁樣又值唔值

咁你最後點？

搵sp囉

就係朋友，屋企人都唔會關心我
難得搵到個肯陪實我嘅人
偏偏又呃過我

唔係果種寂寞

以下的說話,男女受用

揾啲目標同興趣

去除倚賴心理,做下運動

呢個世界好多時唔會有無緣無故既愛，無人會無啦啦關心你
我一個人住 上個月初戴綠帽
都好似你咁經歷緊寂寞期
加油嗌

對你好就唔會咁傷害你啦

愛自己多一D啦.後尾自己習慣一個人就會明白一個人都有佢的好處

我就係咁諗
不過我其實係覺得佢幼稚
所以唔識諗
心裡面希望有一日我可以相信佢

咁諗係咪太on9

未拍拖前最大嘅感覺就係覺得好寂寞
依家好想學習愛自己
但係無從入手

成世人都好唔鐘意自己

唔on9
快d 攬佢攬一世
唔好放佢出黎害人呀

其實自己有少少 拍住先 得過且過嘅心態
因為表面上我係原諒左
但內心仲係有刺

好驚就算拍下一次拖 都係會俾人呃

絲打睇開d 情況同你一樣
只不過我最後揀左原諒女朋友

只可以話 條路好難行 加油

咁你心入面仲有無唔舒服？